呢個係我第一千七百六十個po， 僅作紀錄

切勿回覆，謝謝

回左

屌你老母